屌你老味係咪所有家姐都係港女

每朝早次次用廁所都要讓佢用先，我用先用得耐少少又開始亂9發脾氣，又要次次沖完涼用到個廁所成個水塘咁

係

所以呢？唔夠佢打？

垃圾

我次次都唔理佢地

「甜故」［我和家姐的日常］

LIHKG @ Android